★廢老根本當戴口罩 好似 小學生被逼著校服心態咁！

這名伯伯坐在一旁看報紙， 沒有戴上口罩。 市民：「今日起不是不用戴嗎？ （做運動才可以豁免） 這是公眾地方。」

抵

犯法就係犯法，除非你係警察